hkcc acct vs cccu aajs

如題
兩個都有興趣 為求入翻u邊間好啲

Hkcc

利申過來人 入返u 做緊big 4

只為入u
一定係揀商科program 因為商科可以報既大學課程遠遠多過文科

HKCC acct有無可能第二年上返ugc

唔係讀兩年咋咩 我係第一年有in上唔到 第二年上返

第一年上要有咩條件除咗GPA仲有無 例如dse

(1) DSE full cert
(2) Sem 1 cgpa 3.7或以上
(3) Non-jupas 記得apply+交齊文件+In得好

最緊要係Interview 有個Interview database講形式 問題果d 可以幫你準備下 另外可以睇下果期d新聞

感謝你